雷姆係雞係公廁比狗屌

害羞的波 日日都唔知比人中出幾多次
不服來辨

屌你老母

駁唔到呀?

pish

Emilia tan the best girl

G